有無住港島半山巴打，絲打？

我住了港島二十幾年，細時住舊山頂道，到初中屋企人就搬了去寶雲道，講真，住港島半山，除了地段優越外，真的是一無是處！

講方便，唔駛講啦，想話行商場，去飲茶，都要揸車或叫司機車去ifc既國金軒或city super.. 夜晚肚餓想食個坏面，樓下又無7-11，下下都要揸車，一上一落起碼無半粒鐘

而家半山好潮濕，成日都濕立立

其實好杜忌d人住深水埗黃金果區，一落街就大把野食，買野又方便

但住了半山二十幾年，真係住到悶

咁有錢買個行宮係市區咪得囉 碌柒咁

吊梨魯米5系甘skr 下话 你5住卑禾住好无？？？？？
禾刀想住港島牙

猛啊唔猛鬼？

我住深水埗呀，好多野食，又近地鐵站。
有啲女sp都住半山，有時過去搞野都覺得交通唔方便

風涼話？

杜你老母咩，盲字都唔識多隻

好多仇富自卑撚

我都唔明班人仇乜鳩

你睇我好，我睇你好咋

你估住半山真係好過癮？

真
夜晚咩都冇 想落街買宵夜都唔得

我住寶雲道，真係悶到hihi

估唔到住半山都有毒撚

落lkf 食女啦，仲食咩7-11

識唔識規矩呀 圖都冇張你話住李嘉誠屋企都得啦

我住半山住左二十幾年啦，你要邊段年份先

叫工人買啦屌

我住寶福山 有冇鄰居

搬去赤柱啦，方便好多，環角道或者赤柱正灘隔離嗰啲都幾ok

對普通打工仔嚟講，住東半山渣甸山一帶真係得地點高貴，實情悶到傻